## Описание проекта
 
Сервис рекомендаций закладок
 
Сервис должен на основании закладок пользователя и закладок других пользователей (и на основании данных о тегах закладок),

а также на основании данных истории просмотров,

рекомендовать пользователю страницы в интернете, которые его могут заинтересовать.

Просмотренные страницы имеют рейтинг 0.

Добавленные в закладки страницы имеют рейтинг 1.

## Мотивация

Интересно насколько хорошо работают алгоритмы рекомендаций и

можно ли самостоятельно сделать сервис похожий на Stumle Upon.
 
## Зависимости
* Apache Mahout
 
## Contributors
 
Alexander Pampushko
 
## License
 
BSD license
